💯嚴選數字團五大神曲💯

愛她幹她
再見奈奈未
幫港出聲
瀨戶內之聲
最最最最高

不服來辯💢

誅你誅你寶貝

1-3係咩

幫港出聲都有 能否雙飛人呢

2都唔識點做469

三槍solo個隻定16單

1.会いたかった
2.サヨナラの意味
3.サイレントマジョリティー

thx

巴b巴巴bu呢

點解無姣地吉死me